搵酒腳一齊番大陸飲酒落club

鑑於之前同我一齊番去玩既朋友 結婚既結婚 收山既收山 要搵到腳上去飲酒好難 所以想係到搵假日週末 會有時間上去飲酒嘅朋友一齊 開個群組 聚埋一齊
本人活躍於wechat同埋whatsapp
wechat有個群組 有興趣番去飲酒既朋友可以入群

可以永久block柒樓主呢隻搵錢蝗

會同唔識既仔去飲酒既人
肯定係gay

有女架嘛

Show Blocked User - 咪搞我喇

支那畜

仲有冇得join

重有無得入🙇🏼‍♂️

QR code過左期

有無新qr

仲有冇得入

重有上去玩嗎？